識食就唔會食純黑嘅魚子醬！！！

有時真係唔明啲有錢人嘅，唔知係有錢無掟洗吖，定係俾人搵老襯，好似魚子醬咁吖，細細罐賣幾千到幾萬蚊都有。
好食就話啫，又黑媽媽又腥哼哼又鹹爆腎。話你知吖，你試過黑鹹腥係Cheap嘢嚟咋。高級魚子醬唔腥唔鹹，仲甜甜地添。

即係咩色好？

係邊買到

royal級你買唔到嫁喇

食隻靚皮蛋仲爽

識食就唔會生啃魚子醬

拎走個磅佢

樓主我諗你口味都幾易滿足，食你唔死，餐餐大件夾抵食，最緊要飽肚就岩晒你口味。

你當我茂利呀？

比d鬼佬見到以為我無錢食呀
同我拎走個磅佢

一人一罐！